我地要追求極端的獨立，中共先會肯傾退一步的普選。

15/16

因中共可以出老解

一講就反中 直接宵禁 係中國同你香港攬炒

唔係獨立即你都要受制於人
呢個世界都無咩人會信中共承諾,偏偏得香港人係信

香港人係想信、唔到佢地唔信、除左信之外冇其他和平方法

拋磚

又老解論，悶唔悶啲

真普選只係緩兵之計

大家好快就會知真普選係冇可能

獨立先係最終出路

又要和平又唔要送中，freedom is not free

依家咪好和平囉，但係五條人命，無數義士坐監

香港人就係一直和平和平，逼自己信中共，今日先會害死咗咁多人，未來仲要害死幾多人？

香港真係叫反抗嘅，係14年佔中。距離而家只係5年，加上香港人受過高等教育出入上流社會，不屑於武裝革命。
雖然時間耐左，有機會會有人選擇真勇武，但更大機會係好似64後嘅大陸咁變成寒蟬，而且香港已經冇時間。

拋磚
個人認為第二三點已有，第一點係咪可取方向

On9 分析黎 睇台灣個居正明

公投囉
其實如果有民意，又有外國軍隊支持，
贏左場仗咪真獨立囉

推

獨立唔使民意

如果贏左場仗，民意話要回歸中國，你覺得其他國家會幫我地？

魯迅拆牆原理？

但若果只有一少撮人追求獨立，我哋好容易被中共分化。你個立論前提係要有足夠人數支持獨立

岩，宜家先知原來呢個說法有個名
宜家就係想比大家明白呢個道理

push

推。

根本唔會有普選

做左先有希望

老解司令自已走去同美軍司令講保證唔插手

解撚飽佢，反正係唔係都話要出老解